呢個係我最後一個post

革命太辛苦了

唔好放棄

係男人就頂硬上！

來生不做香港人

係男人就頂硬上

唔好呀！

攬炒幾隻popo先

我都好撚辛苦呀喂但堅持埋佢啦

屌！！

手足頂住

唔好啊

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

攰就抖下啦
做下港豬不可恥

手足！煲底見呀

唔好啊手足

煲底見煲底見煲底見